覺唔覺「係咁架啦」呢句野好港豬

呻乜撚柒野都話「係咁架啦」
覺唔覺得好撚on9

係咁嫁啦 好出奇呀？

講完呢句咪可以唔洗用腦囉

同呢啲人傾計會好悶

搵食啫

係咁架啦

老母由我細個講到大

番學係咁嫁啦
讀書係咁嫁啦
做野係咁嫁啦

我次次有咩唔開心都同佢講
我知佢會聽會傾
但次次都 係咁嫁啦

真係難聽過粗口

有時佢同我呻
我就會 係咁嫁啦

岩啊

犯法啊

你個名。。

系甘加拉^_^

抵你傷兩個月！

係咁嫁啦 好出奇呀
揾食啫 犯法呀 我想架

乜撚野字黎架